買定離手，EOS RP個價幾時跌穿8000

6d2街價9000，RP定價1500us，一萬頭港紙送隻EF-RF adapter

個人覺得會令到6d2再跌下 畢竟RP+24105+35.8係幾有吸引力，EF嘅35唔係貴就係畫質差

呢部嘢插大三元/F2 zoom就輕得濟嘅我個人認為，但有幾多人會咁玩就真係可以斟酌下

6d2畫質唔多好算係公認事實，呢部嘢用同一粒sensor，就睇下呢部嘢幾時跌破8000喇，都是就算當執垃圾或者玩下RF鏡都算抵

（講講下變左Canon打手，不得不講呢部機定價吸引力真係唔細，當係俾人入坑玩下啲RF lens都好，而家出嘅RF Lens都叫獨市規格嘅 ）

如果想買sony 24105, 不如等多陣睇下eos rp kit set會跌到幾錢

RF24105同FE24105唔同…
RF個system應該係
24105>/=2470f4>2.8
Sony係
2470f4>24105>2.8

rf嘅24105係求其kit
FE嘅24105係step up from 2470

Rf24105唔係好過fe24105咩？

遲d出大三元

咁當我冇講過啦

你呢支係EF, 唔係RF wo...

rf好少少，未到sony嗰支level
但係攞24240比較又誇張左，點都好過24240

同埋你呢支一代黎

EF 果支都出左支新版啦，搵支舊既重要唔同mount 黎比

差D信左佢以為RF24105真係咁差
唔跳eos rp kit set可以跌到幾錢呢

差D信左佢以為RF24105真係咁差
唔知eos rp kit set可以跌到幾錢呢

通常都係八拆多架啦，好少可再低，除非canon 自己玩跳樓優惠

連登吹淡 就硬係覺得會企硬價

呢支都係ef喎 rf個支唔係都一致好皮咩

買A7ii 好過啦

我都記得D人話RF 好過EF好多

就咁睇MTF?
有冇啲實際啲？

十卜wor... 平過8千買來玩舊鏡抵wor... 反正全mf...